[推上去]我仲係機場，我唔會走。

成班散水撚5點幾就叫人走，飛機取消就話贏，係到叫加油歡呼話自己贏。我屌撚曬你地啊
如果當年馬丁路德金有散水撚，仆撚左街啦!
今日我地係國殤日，仲好意思歡呼。
依家飛機又復飛啦!贏條撚?!
今日至少要做到出黑色旅遊警示

有航班復飛咩

推
食完飯去接機

6點後飛機陸續復飛

推

機場同市區唔同，直覺覺得你哋好危險

現場開始有大量旅客開始進入機場

直你老母覺

你留低鬼好有可能會做野

四點突然成班P牌開post
然後一堆假消息、改圖出現
發生乜事大家心知肚明

但機場真係清場時 走唔到喎
冇交通工具走

每一個義士 我都唔想佢地被捕
包括你

5年前要提防左膠
依家就要提防散水撚

已經做左野，就係叫你地散水。

越多旅客就越安全
自己諗你係狗會點

一百萬人佢點清場?散水散到後面得翻幾千個未走到就真係清到場。

推！

唔好俾白色恐怖打敗

同意，推

真

一定係示威者舉收皮啦

走得切又話人散水撚
走唔切被捕又話人戀戰
黑警戰分化計咪成功左囉
肯尊重人未 肯團結未啊香港人

個個都講撚到即刻清場咁撚樣，屌佢老母

散水黨真on9

所以頭先都話好撚多三毛帶風

跟住好多真心跟風

現場巴打有權留

機場官網睇吓啦，今晚23:10仲有飛機降落香港。 完。
機場官網喺度，入境資訊

跟手去埋其他地方機場嘅departure資訊

北京：

新加坡樟宜：

台灣就真係取消曬往香港班次：

我黎緊！！！
走左既返黎啊！！！！

Push, sor for 唔小心負評

都 停航 冇機 升降

目前我人仍在機埸，明白大家對於近日的抗議有一定憂慮，但實在無需過分恐慌，一些假消息傳出去也是不必要的。

一、#香港機場沒有切斷任何網絡，順粹是人群聚集後網絡收得很差而已，過去遊行人數多的時候也有同樣狀況。

二、目前機場燈火通明，機場快綫及機場巴士仍正常運作，有推着行李的香港人仍然繼續前往機場，亦有示威者正在陸續離開，包括沿機場路步行至東涌。

三、客運大樓的大部份商店已落閘，現場所見仍有過千名示威者於接機大堂。

四、目前仍有班機等待抵港，包括夜晚8:30的班機，亦有班機等待飛離香港。

By：黃之峰 facebook 現場 18:17

佢地講到係即刻64

一百萬人當然唔會清到，但講真除咗69 612有幾多次一百萬人，唔好再拎住個數字打飛機啦

現場好多旅客 網上帶風向撚以後唔該收皮

True 屌鳩散水撚 根本我地人多 要攬炒其實我ok

推 繼續幫手!!

機場官網睇吓啦，今晚23:10仲有飛機降落香港。 完。
機場官網喺度，入境資訊

跟手去埋其他地方機場嘅departure資訊
北京冇取消：
新加坡樟宜冇取消：
台灣就真係取消曬往香港班次：

加油呀巴打!
唔好被捕!!

Push

即係頭先係配合三毛散水撚製造白色恐怖

我唔信佢無計劃清場
不過要留低先清到

今日 走咗無問題
聽日可以再黎

畀人捉咗就48個鐘

我覺得
一係就唔好走，全部一齊留
要走就所有人一齊走，唔好留咗少少喺度比人打比人拉

岩呀 每次狗影未見就走 返到屋企就好憤怒 我屌你地班散水撚老母喇

respect

721, 希望未散晒既番番機場
救大家

同意

明明大把遊客係到 開post散水嗰班有幾多人係現場

未取消的航班中今晚最後一班機約在 23:10 點才降落到達 ✈，請把握機會向抵港旅客宣傳訴求 👍

陸續復飛

721

尊重你嘅決定

咁你又諗住坐到幾時？

咁撚驚清場無路走一開波就咪撚揀機場啦

屌你老母擔心你地安危先叫你地走
跟住就係到屌尻我地散水撚

剛落機，身旁有成班蝗蟲交流團

有機場fd話啲飛機以家重新安排復飛

咩都未出，香港人已經嚇到賴屎

我只見而家班p牌散水狗失哂蹤

推爆你

唔走

東涌人返嚟呀

自己小心，坐定定等大班人行動

係呀

所以我咪話見到啲突然間跳出嚟講嘢嘅p牌調轉睇就得

小心

即時18:49

有遊客入就可以繼續佔領 有遊客 佢夠膽TG?

同721前晚勁似

好多人屌散水撚 話前線自決

結果721呢? 死傷慘重

由尋晚可見 7月前線已經被滲透 好難講樓豬係咪鬼

唔撚知幾時變成就咁一張wts圖就同人講face checked 仲要有一大班on9仔信 同班廢老一張長輩圖就信到十足有咩分別

十分鐘幾個p牌開po叫人散都知咩料啦 香港真係唔配有五大訴求

我入緊機埸 愈少人愈危險

不受傷不被捕

返去

pish

721 811

入

你目的今日做到 今日做到就唔該留力

721
812

非法集會食得起

收皮啦

機場職員走左一大半 點樣復升降?

機管局出左正式通知 定係你代表某大台 所以有D唔會浮面既消息?

機場點同呀

咪偷換概念

屌，復飛既我地咪又入返去囉，一日有旅客，睇佢可以做得出乜野。 冒住又損義士既風險做乜，我地仲可以損失幾多個？唔係乜到死守就叫熱血架，留得青山在，佢復飛既，我地再去。

其實我想問 6點清場係點傳岀嚟

對唔住 我見好多人走左 我就.....

頂 食完晚飯番番去

啱。

印證左白色恐怖論

機場唔好散!!!
大把人黎緊!!!

偷換條撚

尋晚你訓撚左定係平行時空?

折返啦屌，有冇諗過飛機取消純粹係提防越夜越多人

612都清到場 點解清唔到機場
唔係想引罵戰 不過我覺覺得佢只係臨時取消咗
哨兵group都講到明啲狗去緊機場增援
點都唔似無計劃清場
又cancel 晒啲機
你唔覺得有危險咩

鬼你老母，你含家都係鬼，第一個就block鳩你先。我6月9號開始日撚日都出，係前線挨棍，你話我係鬼????

啱啱入機場，同車仲有旅客，唔明淆乜春

無野好講 我唔會走
愈打壓 愈要出
[img]

話人散水撚
實質上你真係狗想捉多d人炸？

唔該各位仲係機場既手足 立 即 散

機場live，三個source

連登

空AC

上面幾個留言全部都係 鬼唔鬼?

今日成堆流料突然湧現

agger
叫走 無可厚非

入緊黎join你

又送頭?...
anyway 各自爬山唔會割 你加油

Pish

我唔直接答你，我用圖答你

勇武其實想點 留係機場既目標係咩？ 係咪一定要留到俾人清場先叫勇武

推
加油

難

機場幾萬人點拉 黑警最鍾意白色恐怖

日日玩機場政府好快跪

放心啦 留低既係傻撚 傻尻 比人拉 走左果班望住後面笑
無撚經過14 16年？岩先果兩個月？ 散水散人數
黑警就行動拉人？ 第幾次呀？次撚次咁樣

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

Be water

如真係堅持仲留低嘅，建議去T2

有航班但轉晒去T2，利用班旅客保護自己

散水撚

我屌你老母啦
你係撚散水撚啊?你散佈恐慌咋 我屌你老母臭閪

啱啱先仲有旅客同車

成撚日都話散完再嚟，嚟你老味咩
咁撚驚就唔好出嚟，仲有部份人又要唔出又要係咁開post博乜撚嘢？
正如前線未走你哋已經自我散水，擰個頭一望，無咗成大堆人，說好的齊上齊落？

唔出，無人怪你，不過唔好小小事就散撚哂咁啦求下你哋。

咁全部人唔撚散水咪無事囉

冷氣軍師！！ 人地有圖
快d駁返佢！！！我撐你架

應該喺注意鬼發爛，在場人小心d就ok

大家見機行事

如果係因為警方而出黑警示叫贏
如果係因為示威者而出黑警示叫輸

走啦手足封死左就幾多人都冇撚用
唔想再見到有手足犧牲

手足小心啲啦。
上網check離港航班全部取消晒
抵港航班嚟梗嘅會照嚟，未起飛嘅已取消

勇乜撚野武，關勇武和理乜撚野事，依家係講緊我地今日同無做過野幾乎無分別。

加油

快d 駁返人啦
屌你老母 快！！我撐你唔住架啦

撤你老母咩，仲有大把旅客出緊境

聽朝食完個靚早餐再入去都得架姐，平時收工入去玩食訓都得架姐，明知啲警準備好曬，明知有卧底準備起哄，性價比好低wo今鋪

而家青衣入緊黎！

狼來了 from wiki

從前有一個放羊的男孩每天都會帶羊兒到山上吃草。因為日子每天都是這樣過，所以他的腦子裡想到了一個解悶的方法。一天，他像往常一樣把羊兒帶到山上吃草。突然，他大喊「狼來了！狼來了！」但是山上除了他和羊在一塊兒就沒有任何動物在那兒經過了。村民們信以為真，立刻把他們家的掃帚、木棍等等統統跑去山上把狼趕走。當他們到了山上後並沒有發現狼，倒是男孩在那捧腹大笑，邊說：「你們這麼這樣笨啊，我隨便說說你們就相信，真是笨！哈...哈...哈...」其中一個村民說：「若你以後需要「幫助」請別再找我們了，我們很忙！」終於有一天，狼真的來了，男孩大喊「救命啊！救命啊！我可憐的羊兒被狼吃掉了，快來呀！」村民們以為他又在騙他們了，所以大家都當做沒有聽到，男孩的羊就被狼給吃掉了。

直你老母閪
我直覺覺得你係鬼添

Agree

散水撚好波 警方0成本清場

其實應該係佢出藍旗再散都未遲

目標達成係指邊條

唔好叫人留呀 比人屌左2個鐘3毛啦 快d走啦
幾百個手足姐 又唔係未試過 事不關己 走先

現場人士注意
到埗顯示屏做左手腳
我 check 左十班打上

以前已經討論過，去留自己揀，但總有班人自己走要叫埋其他人走。

總之萬事小心啦！

推
完全無問題 機場

推，全部人入機場，

去留都唔割
留低既請做好戰鬥準備打狗
捉番幾隻臥底狗以牙還牙先

鬼你老母 出面堆改圖 fake news又係咪鬼？

明唔明，啲紅媒聽日想有新聞報，如果成個機場得返啲卧底狗，佢起哄都冇L用啦

自己上網睇啦，獨立思考，唔好成日人心惶惶，上個禮拜成堆勇武退場/見好就收既言論已經害左好多人

喂收到風六點清場
我屌你地老未笑死人真係

好撚煩
每次行動都嘈走定唔走
大家早啲有共識
唔好成日嘈ok?

留低得 但真係唔好比鬼周到
和平 唔好比壞印象比旅客睇到

復飛呢？淨係見到cancelled 喎
走啦popo

不如約實一日係點都唔走啦好嗎
咁樣搞法真係迫到有心留嘅人都要走

屌 香港人真係幫唔落 少少野就嚇撚走晒

一直都講fact check
次鳩次成班癲撚晒咁樣，恐慌亂傳野
改圖都出埋，自己諗點解
依家次次出大量假消息假post瘋狂叫人唔好出快啲走，事實證明白色恐怖極之成功

聽日再黎過咪好
個人冇事先可以做到你想做嘅野

拿，你班人冇事，我地全部人入番來聲援又如何？

散水posts一覽，全部Block晒

歷史會記住你地。

提醒大家五樓有一間淋浴間
公眾用既，可以換衫等等
但記得留意有冇攝影機係走廊天花板

屌你老母散水撚

岩岩出左去食飯, 食完再入黎

走定唔走, 自己決定

你試下用 flight radar check 下架機係邊

機場顯示版 好多紅色變黃白
上網好差 提供唔到圖

g 持

冇大台係咁
唔出奇

我覺得係危機意識問題 唔係話係咪白色恐怖
明知機場一冇交通就走唔到 唔通真係等狗黎到先走
現家d狗已經冇耐性同你玩慢慢黎

有冇辦法令東涌班人返去？

離港航班全部取消喎

係禁區入面㗎ching

因為班散水撚自己懦夫又唔想面對，咪合理化自己行為，叫埋人join佢地良心好過啲

FAKE NEWS可以係對家出

尋晚鏡頭影到班換衫黑警 就係做緊呢樣野

一面滲透 一面分化 目的都係推你去死

佢一開槍就雞飛狗走
清唔哂都一定有傷亡被捕

完全理解唔到點解要留機場
今日出黎之前咪講左啲狗由勇武入手
機場資訊完全唔流通
現場唔係真係好多人有gear
冇人打算要同狗交鋒

依家啲狗真係唔方唔成功喇
未出招先分化哂你班人
尊重啦 不割席先係最大武器

就算原本唔清場, 走淨一小批人, 你估佢會唔會清? 比著我都清啦!
齊上齊落實

捉鬼

.

咁今日完成左咩目標你同我講下

有無可能入番黎

入機場
721 811

推 現場中

push

冇網絡冇交通，擺明要嚇走散水撚

我都唔知 我都睇唔透

推呀

我相信有好多人 好似我都係關心同伴既安全
如果係機場既大家思考過想繼續留守，我地都阻止唔到，但你必須有勇氣有力量先好決定留
而家班狗癲係上黎，我真係唔想見到任何一個再受傷
齊上齊落

如果你地唔走，就入黎陪你地!

有冇野食啊？頂唔頂到最少聽朝？

留既group埋一堆，走既有糧食既放低比佢地啦

sor冇睇清楚係登機大堂
唔入得

狂share 依個post啦屌

你幅圖想表達咩

我支持
我歡迎出黑色警示，但唔認為出黑色警示係目標

我地一齊唔好走！

邊有一百萬人 唔好玩啦

Agger

Cant agree more

希望手足組隊捉鬼 做鬼係要付出代價

入機場

係狗角度諗佢地根本唔會想係機場清場
成班散播消息 等少d人再進行最低程度行動

小心解散軍

個幾鐘前,我以為真係清場, 變咗散水撚
如果只係fake 一定唔可以走

推爆

我幫你推！仲有機返呀！

返緊機場 朋友今晚落機 原來航空冇癱瘓

721811

如果封晒所有交通出機場就只係得返一條路，而今日大部份都係和理非，傷亡其實會好慘重。

我哋可以敵進我退，敵退我再守，同佢哋玩彈出彈入。做到癱瘓機場嘅效果，又可以減低我方受傷。

大家都唔想有手足再受傷

No departure flight from HK to other countries

Still have arrival flight to HK. But some staff work in airport have early leave.

It may be safe temporarily but we have already got the impact. Be water!

I am 和理非. 有幾個朋友在機場相關公司做（有航空公司、機場巴士公司）

有海關朋友叫小心

我係P牌，係廢中，可能唔啱聽，但只想大家安全，有的是機場朋友一點人脈

你係咁推復飛咩居心
知唔知要復飛要聯絡幾多人幾多國家
唔係你香港話復飛就復飛

要留咪繼續留囉，關人地咩事，又要驚人少比人拉，咁點解又唔跟大隊走，聽日再戰呢？

所以佢清場既話你冇咩計

話撚左啦屌

好似得離港取消 唔影響接機

我無野講

講得出這句都唔洗聽其他

有行動嘅時段唔好上連登

支持

食個飯入返去

入去啦！

老老實實, 你打算係機場留多24個鐘個政府就會立即比五大訴求? 呢場係長期戰黎, keep住文宣 & 唔引發對方武力清場就夠

警察宜家做到明無上限武力, 市民無槍無炮無得打, 倒不如軟性將運動持續

唔走咪清場囉 好似元朗個次留係度前線咪食唒彈
推手足 和理非一齊送人頭？

依加開返機場清況安全啲
不過都要小心

推 中有好多人

我返唔到黎

有幾千人你覺得就唔會清場？遊客開始疏落已經夠

推 支持你

辛苦晒！ 明日到我接力

你都識講對家出 咁你就咪咁撚蠢順住對家玩散水

其實唔走先係正確
不論最尾有無事都好 機場停機都可以得到國際關注
如果放埋tg 捉人打人 機場見紅
黑色旅遊警示不遠矣
不過實有班人話送頭
係咪仲覺得抗爭同革命仲係要不受傷不被捕？唔怪得每次都輸

你班死on9 。黑警力都唔撚洗出。你班散水撚自動清場

建議入去嘅人買定物資，食物水

有冇諗過係d人散先唔清呀

令咁多班機停左叫無做過野? 你留係機場一係就想癱瘓機場 另一面就係想宜揚信息俾外國遊客知香港而家咩情況。 而家停晒機 旅客落晒機都離開機場咁你仲想有咩做？ 機場地理位置又衰 俾人封你就唔駛走 定又想送頭？

如果機場真係封左，班狗大屠殺
一句到尾，市區班人會唔會入去幫拖？
Yes or no

鬧人散水撚既又唸下如果全部人一齊留低既話，黑警會拉唔到人咩？
入夜想走既都係和理非，都係唔打得既，難道你想佢地留低挑戰黑警同黑社會？

入機場幫手

p

其實今日機場有幾個鐘咁樣既經濟損失同埋離港航班取消已經係達成目標 唔係話要有d咩既硬物或者狗隻傷害先叫目標達成 只要每日都做到咁樣 或者一個星期幾日 已經令個經濟損失愈黎愈多

係咪會熄燈大屠殺，令機場變戰場 ?

6點飛埋，以下全部cancel喎？

同連登仔仔講獨立思考

可以

已經起飛唔會受影響㗎

fced?

不知所謂

依家冇出tg你緊係咁講
個個人願意take既risk都唔同

呀sir想叫多啲人走方便你捉？
人多我真係唔知可以點捉
機場放tg?咁個機場唔撚洗要啦

㩒錯負評

同一班人黎

今次係班政府打手，用盡地鐵，海關扮通知朋友形式，通知airline 舖頭收工黎嚇人走

但現場有25狗的確係

無時無刻有警覺 到呢一刻你仲信共產黨有人性？ 去到一個點佢哋咩都做得出 千祈唔好去評估佢嘅底線

武力完全唔對等 要同佢哋鬥命長呀

尊重前線

尊重前線決定
記住唔好落單

請唔認同但嘗試理解

全世界食完飯返入機場

文宣戰好撚重要
所有行動都需要宣傳
要反制國家宣傳機器
要話俾世界知我哋咁做嘅原因
喺文宣 網絡世界都要 Be humble
做事手法好重要
811同721嘅事一定要俾全世界知

記者日日問721 811
831 五大訴求真普選百萬大遊行
要撐到9月搞大罷課

雖然抗爭時間久了，但絕對不能忘記，我們一直以來的理念，一定要堅持下去。

繼續大力做藍絲文宣

做事手法好重要
要壓制國家宣傳機器 文宣要大大力做
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook 假acc扮中立拉攏藍絲
WhatsApp放分化藍絲嘅圖
地鐵站貼文宣 播片
國際：機場派外文文宣 播英文片
最新可以派埋文宣USB
QR Code 無用 無人會scan

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

成日話不分化團結
但最後我哋都係失敗咗

仲有好多旅客

咁大家仲有冇plan罷工架...
定係入完機場消左道氣就做番港豬...

巴打你比人拉左，聽日仲點繼續玩鳩個機場？

機場都敢放tg 咪可以多d國家出旅遊警示

我錯了

利申：有朋友係BKK返唔到黎，但睇app都知仲有冇機返啦

完全比散水單野分化哂
遮哂尋晚有鬼近距離開槍的事
大家冷靜d啦
散唔散現場自己決定
秋後算帳同黑警有咩分別

巳經冇機飛走

去機場原來都係和理飛，有TG無Gear死硬
都係果句，不割蓆

折返啦好唔好呀，或者放工果批接力支持下啦

樓主好波

盡量減少道德綁架

同意，巴打請小心

g持

一散水唔係機場就開始捉人
留係機場先最安全
自己睇返黃大仙果晚發生咩事
山長水遠走到去黃大仙地鐵捉人
係機場佢跟本冇你孚
你一散水就逐個站捉

不撤不散

唔知道，但85黃大仙同尋晚成條彌敦道街燈都可以話熄就熄係事實

各有各做

全民換美金現鈔 請轉發
721 811

612 721 811

Sorry ching 借位

突發！ 816攬炒啦你老母

我都係機場，根本唔洗走，亦都唔會走

而家巴士入唔入到機場

Cancel點會話復飛就復飛
呢啲係咪本身入咗閘

[緊急文宣] 向全港宣告：今日行動係最後通碟，再無正面回應將長期佔領機場

散水撚自己走咪走 仲話叫人留係鬼做乜鳩

從來狗都係人少先清場, 咁耐未見過人多清場

612唔係機場

秒

Keep住有機落
可以睇吓Flightradar24嗰app

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

俾d 常識啦，飛機安排複雜好多，唔係一時三刻又飛返

有人話點解唔留 有人話點解要留 我話點傾都得 要客客氣氣唔好互屌先

我諗唔明點解機場都要走（我地一直賭緊佢地唔敢入去機場用武力，同賭老解唔敢落嚟一樣），今日走，聽日就少好轉人，一百萬升兩百萬我哋付出左幾多？一百萬兩百萬係人命換反黎架！今次一走，又要同政府膠著，又要等手足比狗打爆隻眼先敢再出黎？定係又要等手足犧牲再敢出黎？到底香港人醒未，點解有咁多人見到不公既事仲可以無動於衷，要等到有人死先敢出黎，人哋吹風叫你哋走，就走都走唔切，有咁快走咁快，留低既手足就係比你哋賣，所以先會輸，所以先比人拉，最後得一句義士兩個字？到底有無決心，搵一次真係唔走，搵一次就算一日唔贏都唔反屋企，水能載舟亦能覆舟，我哋一團結係可以覆舟，我哋唔團結就只有比人打散，要落敗流走，仲要每次走都有手足比狗咬，每次都係咁，你哋仲想等到咩時候先肯真正行出黎一次，同香港共同進退，幾時先知，香港無得退我哋都無得退！

街燈同有旅客嘅機場

依家依啲Post先有人正皮
走都已經走咗一半人
又一次證明白色恐怖好成功

未再入囉

屌人散水，人地評估風險想走有咩問題

最驚唔係狗，係人踩人呀

一萬都難啦 閒日黎架，一萬人都可以照拉你，你咪慢慢行出東涌，一路行一路放彈，中哂又無地方匿係條high way

今晚離港全取消，已成功左

今次走左，下次再佔會更困難

夠多人點清

放個arrival出嚟做乜
p牌仔 無獨立思考就真係比你fake到喇

說實在今天的機場已經癱瘓，任務已經完成， 不如大家早些回家休息保存體力，討論下一步行動係咪更加好呢

陣間將會有恐襲或者生化危機係機場發生

係咪覺得好on9 係囉 依啲就on9搵鬼信
咁轉下字眼話警方清場就信到十足
有張證可信啲？ 我都有證喎
醒下啦 香港人

走左嘅出去食完野跳閘入翻黎好無？

走唔走都係個人決定 勇武無必要一定要人留向頭 就算唔走都要食飯喇 乜鳩舖頭都收晒 你地日日肯咁玩 理得政府個面係咪真係清場咩

仲有佢復班就緊架喇 唔通無了期唔復呀 就算純和理非班人肯留比人斷水斷糧未比人打都餓鳩死喇 而家係每日都肯去機場放題都夠玩 唔洗屌同分化

我真心想知而家入面既人走定唔走
我地係出面既係咪照入去

???

唔係個個有上連燈，有睇新聞，機場封咗未必知，實有人on99入咗機場先知冇得飛，尤其是外國旅客

網上有鬼，現場都一定有鬼，自己決定去留。

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

要走自己走，叫人走叫人散水仲唔係扺屌?

播乜春歌？

尊重前線決定

推呀 你老母

警察：求其搵人上網吹下水就清左場，大成功

成班係度屌人散水撚，其實都係擔心大家安危又有錯咩？今日我地be water又好比人fake又好，令到航班停飛起碼叫做到野，我地可以擇日再戰呀

如果一個唔好彩今晚警犬真係黎料，大家係咪又想多個義士爆眼？又想啲手足比班卧底捉撚住？

今日走，唔代表之後唔可以再黎
今日唔走，出左事咁就一世

總之兄弟爬山，各自努力，唔好再係度玩分化

on9 arrival黎架 p牌

不如呼籲放工嘅依家入去

兄弟爬山，各有各做，唔好分化，未撤嘅小心環境，出左去嘅搵事做，可以單捉，玩魔法，自己小心

離港航班仍然取消勿信復飛

人多就安全

對唔住，我都有叫人走，因為尋日之後，黑警真係愈來愈離譜，又有鬼係到，乜都做得出，係擔心大家先叫走．．．

對唔住自省，尊重！

網上好多fake news
係現場根本咩事都無
唔好自己嚇自已
傳播白色恐怖

香港人要加油呀！

呢個係散左的結果
你不會預知到不散有什麼結果

如果政府係為嚇市民
調班警察入去
叫曬機場員工走
取消所有機

咁我唔明點解唔可以散

每人都有獨立思考，現場可決定走定留，唔會俾連登影響

多謝你

FACT CHECK PLS

返機場！！

我家姐同我講佢原本4點幾就到機場 但係話香港機場關閉左 而家飛番去曼谷

ＡＡ：咁你順便埋左單先，幾百班機同航空公司既claim 賠償唔該！

有航班到港 清條毛

用下腦

立場影到好多旅客喺度等
有d甚至喺度瞓
根本冇可能清

齊起齊落，大把機會

唔好講鬼唔鬼
走左聽日再黎得唔得
一次全部飛唔到 定日日飛唔到好？

你緊係唔會走啦
你要等再夜d拉人吖嘛popo

散水撚。64咩 佢未敢閂燈殺人

兄弟小心！加油

sorry我走咗
我好垃圾，但我保證下次唔會

勇武緊係想有人做護盾 唔好理佢鬼唔鬼都好 事實係行班有取消 人地和理非都要顧自身安危 走味走 你屌走人人地和都唔同你和 到時政府味又係成功分化你地

1910 呢刻離境仲係全部取消

講多次，要走自己走，其他人有自己决定，咪撚慫恿人地走

新聞都話機場至少230航班取消

FAKE NEWS不嬲都同真既一齊出現
唔好因為有FAKE NEWS就連可信度高既都唔信

尊重手足唔走 但係成撚日話一百二百萬心嗰啲一撚定係鬼或者冇腦 先唔好講兩個月嚟得兩次過百萬 當今日過百萬喇好冇 人多係唔會清場啊 咁係咪全部人係機場瞓到政府跪低 好似雨革咁？你要明白香港人係一定會走 與其慢慢走倒不如一次過走 一齊走係一定唔會有事 而家呢個社運模式已經係最啱香港人

五大訴求 缺一不可

自己人清自己場
個個見到啲wtsapp forward信息加個fact checked就信哂
機管局就under港共既 要幫手有幾難
岩岩係青衣上車仲一大堆人話要走 目標已達成
預左比人話分化撚

我就係想佢放催淚彈

對唔住

[緊急分析]法！不！責！眾！

快啦喂 去左邊呀
你唔係好有自信講出黎咩
d自信去晒邊？？？？？
我撐你架喂 比d交代

你食屎啦屌你老母
明明今日就係722吹大風話會出事嚇走人
721單嘢邊撚到有屌個人散水啊
含撚啦

散水posts一覽，全部Block晒

歷史會記住你地。
仲有岀埋d假熄燈圖，同散水撚文宣
本身大把人收工入去，依家真係多謝你地

假消息 啊Sir乜咁有心呀 小心死全家

大撚佬 而家唔係驚佢殺人 睇佢都仲未敢
係驚有手足俾佢拉俾佢砌生豬肉要坐咋
求其非法集結都入到你

我錯曬，大家快返去，東涌手足唔好走住

日日都去機場放題都夠玩喇 而家就係同政府玩持久戰

你e家返去咪得

其實昨晚咩事 搞到個個都驚 你咪成日屌
以後散就自己散 唔好吹風

今日試咗水温，調查下佔機場策略，要放大效果，應該由星期六早上開始佔，當機管局宣布所有出發航班取消，就可以收工，然後星期日早上重覆一次，然後一年52星期佔104日，再等長假例如農曆新年，復活，聖誕一口氣4日以上。咁機場會關閉3份之1的日子，而沒有義士被捕。

呢啲先叫“唔散水”。

連登有鬼，現場都一定有鬼，自己決定去留(因為無人能夠預知去/留會出現乜場面。

平行時空?

你自己返去爬文

agree
其實departure有航班取消
arrival 都有少少航班取消
就證明今次有用

係咪每次等狗出黎 有義士被捕先至成功？
咩野叫不分化？

依家就係賭佢會唔會用
用左就黑色旅遊警示
無用就繼續癱瘓機場
人夠多，黑警清唔到場
點輸?

返入去 返入去 返入去

頭先兩點幾入去個network已經好差 連登都未必成日上到 有時都係要靠在場手足提示 手足都有講明 自己衡量自己夠唔夠gear去應對 自己決定走唔走

冇下次架喇 今日係民憤最高漲嘅一日 食屎啦

如果覺得情況唔對路，散左先囉，之後警犬捉唔到人無計可施，條兵法又唔再用得。我建議日9日都去機場，慢慢警犬就技窮。
一。你唔係部隊行事，個個都未ready，仲要提防內奸，你死守只會令現場恐慌。機場係一個好好既示威地，和理非發現今日原來冇想像中咁危險，每一次泥就會再留耐d。面對呢堆咁仆街既犬隻，要培養一個地方成為基地，一定要狐疑前行。
二。你今日走，冇成本可言，而警犬內奸就唔可以再用同一批人，大量野要警犬善後。敵損彼增。
三。而且我地可以善用白色恐怖既力量，將佢發出國外，令外國人唔敢泥香港，重創香港經濟。從來最恐怖既唔係戰爭過程，而係戰爭一觸即發果個moment.一定要反客為主，以白色恐怖作為自己既盾牌。

聽日機場見。

我入緊來

好波

【緊急！同我推上熱門！！】全港首個FB落AD文宣上線喇！一個藍絲不留！

有五毛亦有左膠

push
去既可以帶d食物同水
怕熱記得帶紙扇

外國傳媒應該呆撚左 2個鐘幾萬人 結果散水黨一出 半個鐘都唔洗變千幾人警方以後唔洗tear gas啦

話階段性勝利果d

今次叫中左一次計，散左水，但係唔散都散左。如果再屌黎屌去分化，就係今日中第二次計
中左計係要檢討，齋屌又何必？
網絡是一個問題，同埋大家要有個目標點叫成功？係令航班取消？咁取消幾多個鐘？
定係要等到政府出黎交代前，無限期留守？

推 聽日見

散水既人就真係累死人

咪係，走又屌留又屌，到底想點撚樣？今日太撚多鬼
又話和理非回合，冇gear點頂？

佢清場咪行去arrival hall
再清咪先走囉 洗撚咁快全部自己人走晒咩

Yes

入面狗都冇隻。好多早午staff走左。夜更可能resume。唯獨怕大家浪費時間精神係入面hea

齊上齊落 革命唔係一年半年完 歷史上每個革命係講緊10幾20年先完成到

唔明啲人驚咩撚野，我依家就係等佢放催淚彈，想衝去問會究竟你放唔撚放架，等左好耐

好多人都仲覺得啲狗唔夠膽清機場。但經過 612 721 811，我呢一世都唔會再信警犬，啲狗連人命都唔在乎，仲點會在乎形象？要走要留自己衡量形勢，咁多次大家都有分數，希望記住兄弟爬山既理念。

老套啲講：
作最好準備
作最壞打算

唔知你咩心態 覺得見紅先開心咁
尋晚咁多人受傷 被捕 眼都盲埋 係咪就合你心意？
我唔會推手足去比人打 去送頭囉
今日機場真係不宜一戰 得一條路 有事點走？

驚你被人拉被人射眼

總之返左去機場先

一個list睇哂前幾日狗記者會上話未有資料嘅問題

當時現場又話t1停車停鐵 叫人去t2 最後散撚哂 散水撚真係俾你地勁 我認傻仔
講明散就睇現場 現場冇走到又話人on9中伏 玩分化講聲啦

收工撚準備入返去

而家去機場就係要癱瘓佢
要攬炒呀
唔係咁入去把撚呀

我仲入緊！

其實樓主唔走我係撐既
但 D 機真係 cancel 晒
得返 transit :

你做咩唔影埋隔離個邊？

香港機場離境航班資料

咩都未出
已經驚到賴屎

冷氣軍師請收皮

你可以繼續send消息(一定要先fc)，但走唔走應該係現場手足決定

離境已經取消哂啦咪on9 la

老老77就算唔走 你都唔會過夜 日日都放題就OK 唔洗分化同屌 想返去既返 想走既走

4點果轉9成人無gear路人款
有d連普通口罩都唔戴 點唔散

機場東涌一條直路 走唔走自己諗

機場得一條路⋯快閃完就走！機管局可以閂機場架⋯etd預計時間唔會準，佢可以一直預計落去

我等佢開槍，只要唔中頭，我頂到兩槍

離境都恢復緊

我屌撚晒班散水撚老母臭閪

新職業 造謠者

成個t1 成幾萬人一齊用network，幾多條channel都爆啦!on99
1個直播都要每秒1mb先直播到，仲邊有人直播到？

呢個係見到既事實 如果勇武咁鍾意屌 你當佢黑警就得
咪講撚到走撚左就唔識返來

咁你係賭機場絕對安全

但都唔撚係坐3個鐘就走啊????

大家都明係擔心先叫撤(當然有狗係到吠都係事實), 但係話停幾班機就叫贏, 咁點解由6月9到依家我地大家個心都係咁up住up住, 贏唔係應該好開心嫁咩

機場都唔安全咪走，依家狗都見唔到隻走乜撚?

係now tv 睇緊機場直播
見到有個外國人同示威者對話
有冇巴打知佢對講咩？

屌你，個鬼佬同我講話有睇新聞，跟住話間airline冇通知話取消班機

有冇巴打收工一齊番機場？

呢度寫話diverted to UBP wo

圖or老母

事實係咁多人要散都要時間 如果政府鍾意玩狼來了 自然就會有人出來 如果真係肯為呢場運動既人

無論邊個結局都係會有馬後炮

其實去到2300都仲有旅客落機去接機大堂，有旅客係度洗撚驚？

繼續吹

p牌仔叫唔好做咩就應該做咩

啱啱仲有班飛走

大家加油

而家個個星期都有人流血被捕喎
如果想要爭取最大見報效果
點解唔係留係機場
次次出得嚟就預咗要食棍要被捕
呢啲係好正常嘅心理準備
而家個心態唔係要將呢單嘢
係國際層面上再發大咩
佢出得tg 咪正中下懷囉
佢唔出咪繼續對遊客宣傳囉

咪中計，等的🐶玩喇

Pushhhhhhhhhh

Pushhh

士氣問題來既 我估經過尋晚黑警咁撚仆街又低調返一頭半個月又再黎發顛就真

其實留到咁夜 班狗扮既示威者煽動你地情緒去衝 有d手足真係會因為咁而中計 咁樣搞一搞就散可以搞亂佢地部署
仲可以和平散去

乜宜家飛機上到網咁先進嫁

理性討論！真係放彈 有人受傷點先
be water ！
班狗宜家真係無性！我地係要最少人受傷情況下得到全世界關注！
有人想走咪由佢走，有人想留咪由佢留，每個人都有自己決定！
不割蓆！不分化！

咁咪唔好中計lor，你散水夠中計啦

全cancelled 你講緊乜

已 confirmed
而家冇機落
空域已清機，唔俾機入
自己小心

想問現場人仕

停飛係因為 太多人令正常旅客無法出入櫃檯同禁區

定係機管局自己搞事?

食完飯出黎

機場tg就最撚大關注，正中下懷

你自己去爬文先啦on9
我當時就係現場
你做冷氣軍師就咪撚柒咁大聲啦

check-in做完嗰d咪繼續排隊飛囉
樓主肯撚定係鬼 不斷叫人留有乜居心

比多次機會你
航班編號or老母

[極重要]係取消曬飛機航班後仲叫人留守好大機會係鬼，大家一定要mark低觀察

第一點

機管局取消起飛航班 (好明顯係有大事發生先會咁做)

另外唔少機場工作人員都出post話提早收工如:

呢D都係敵軍動靜，徹走D平民慢慢搞示威者。

第二點

今次機場集會本身大家共識係和理非，向旅客宣傳香港警察好危險，加上令警察濫暴上國際新聞，等外國投資者/政府覺得警察濫暴令香港動盪。

依家旅客走曬，留守意義係咩? 叫人留守個班人答下我。

第三點

影響機場運作<----今日目標達成

留守個班人可能問佔領唔係更好咩?
答:現場大部份人都係冇Gear，係想班冇gear人同滿裝警察打?，上過前線巴打一定明有gear都危險，依家何況冇? 你想萬幾人送死? 仲叫人留守一定係警察臥底or食開人血饅頭ge冷氣軍師。

我問多你地一樣野，一個半晝停飛嚴重D定每日停飛嚴重D，勝負唔係爭一日長短，be water共識都係咁得到。

第四點

所謂「三軍未動糧草先行」，想問一下留守ge人點樣解決糧食同物資? 機場條路一封就係咁先，留守佔領意義何在，今日係勢叫留守ge人一定冇上過前線。

最重要一點，舉旗先走，得一條路點走?

第五點

軍心，大部份集會ge人係冇心勇武，呢點唔係屌就屌得到D和理非慢慢勇武，好似前兩三日，前線都話冇豁出去ge心，幾多人都冇用。而且呢個時候屌人唔勇武同屌人用暴力都只係分化自己。

唔好以為警察唔敢用武力，遊客一走，係機場就係非法集會，到時一定暴力清場，更甚可以用tear gar 迫曬D人入禁區，打做成恐怖份子。要清場一個晚上都搞掂，最多都一日時間，而且仲要冇媒體可以採訪到，示威者處境更危險。

到時候國際頭條就係警察鎮壓機場恐怖份子，credit比警察搶曬。 而唔係市民維權被鎮壓。
當然D人話咩拉曬示威者會上國際新聞，sorry，呢個戰略係「損敵一千，自損八百。」，出面ge人只係食緊人血饅頭。

大家仲記唔記得立法會一齊走，一齊走?唔解唔可以好好用呢次人數令每日機場運作減半?

第六點
戰略意義/政治意義? 有冇支持留守ge人答下?

當然今日走，聽日更難入，但係我唔支持被人一網打盡。留守付出後果更大。

日日同黑警放題機場都夠玩 有乜好屌 就算比你幾十萬人塞撚爆成個機場 D人都要食飯飲水架麻 舖頭都落集糧都無仲點行動 呢個係眼前事實

唔好屌自己手足老母！
叫人留唔一定係鬼！
相信自己！

返黎呀 搭程車

啱先發覺可以行出東涌 但始終室內最安全
所以我地唔係完全無退路 有人散呢度就一定死
有良知有時間嘅入返嚟啦

起左底，散水撚一個

咁飛機又真係上到網既...

⋯
好耐啦喎ching

721
811

佢家姐先係飛機上

條友我一早扑左

晒氣

退一步 就算重新登機 唔代表今日唔成功 咪撚俾班狗分化同帶風向

推
等樓主覆

機場幾何咁好生意 幫襯下啲食店

點都好幫你推入去

唔一定係鬼
但一定係弱撚智

7小陣唔好露底啦，飛機有wifi 都唔知幾年前已經有

離港班次取消
抵港班次(6-7成冇顯示，2-3成延遲，1成取消)
reference by 機管局

唔記得編號，但係9點幾有班飛去杭州

唔好自己人屌自己人！
自己為自己行為/決定負責咪得，個個都大個仔大個女，有獨立思考

Notam 已出
冇機再入

停哂所有機先好決定去/留
我咁講有無錯？認真

我係國泰城行緊入去時被截停，然後勸告所有人走啦 飛機停飛啦 無哂人架啦 好危險架 啲差佬傻架 ‘達到’目的啦 走啦求你地
我即刻諗 下咁入面既兄弟呢？？？然後有知呀叔好霸氣地講左句：夠薑佢地就殺哂我地囉！
陰謀論諗 啲黑警真係夠膽搞機場？

咁下一班飛咩編號

連登整合:
1.) 集會冇經批准，黑警咬你冇佢乎。
2.) 依家擺明封機場（停晒升降），準備大屠殺。
3.) 出事時，你係機場，根本冇路可以走。
4.) 癱瘓機場：做到
5.) 向旅客宣傳黑警：無旅客即係無得宣傳啦

咁唔走想點？叫人留低俾人圍捕？

唔好信人貼圖
自己睇最清楚

9點幾有班飛走？宜家7點喎

機場大屠殺?

我放棄啦
Block柒佢算

又唔好咁講，大家都係為香港努力！
大家比多d鼓勵支持氣氛好無？
多謝仍然留守嘅手足！

真係痴撚線咁嘅大話都講得出

想講多幾次就大話變真相啊食蕉啦

當日係個個都叫唔好元朗落車 要換衫

冇人屌過散水

搞完支聯辨散去中環係有好多前線嘅決定

大家dl fight radar 睇

邊班

你想點停晒所有機？
衝出跑道唔比佢起飛降落？
依家已經除咗本來就完成咗checkin嘅機
無機可以再飛到 你仲想點？

試左佢底線
和理集會嘅唔會搞
呢個同政府同狗一路搞嘅分化戰術如出一轍
想分化和理同勇武一樣

簡單黎講
不分化 唔互屌 如果唔係就中政府計 想分化我地

Be water 搵日再來，安全至上

又話6點清場？
屌你班散水撚，冷氣7頭！

依家少左咁多人就真係危險喇
恭喜散水撚

我有個日本朋友岩岩先係香港落機

翻緊去，屌你老母散水撚

各位手足 獨立思考！
唔好再屌自己人老母！
大家矛頭對番香港政苦 警犬！

聽現場機場廣播，消息一直變緊

返緊入黎

唔好走 可以住十年八載

樓主
你留真係撐你
但真係取消晒

all cancel wo

真 全撚部都cancelled
頭先仲有條撚屌po個arrival嘅link想呃鳩人

我意思係 取消左d班次，唔好誤會，意思係停哂班次，無機可以起飛。
表達錯誤，如有誤會，敬請見諒

揾頭先話我既人入黎，唔講！
班散水撚呢？

散你老母呀 光復香港！

咪亂咁叫人留啦p牌仔

今日係討回811嘅公道，但係你地去左邊

依家走，聽日再黎過！
再快閃

你含啦！
又話6點清場？
散水撚！

老老實實，係估唔到佢關左咁快開翻姐

機又停左，巴士又停埋你，有理由就走好怪咩？

你不如諗下下次活動要唔要諗多d好過，咪次次話俾人帶

返去呀！

根本無開番

我到宜家都話
留我撐
但真係 cancel 晒
唔好屈流料

要大屠殺機場要無遊客先做到

驚西咩。用下腦

你都識講啦 次次都有人比人拉 有人受傷
我地只會越黎越少人
而且機場好多和理非 gear 都無 點食棍食蛋？
講多次 機場唔似市區
機場得一條路走
佢今日玩到停飛 難保唔會圍堵 唔會武力清場
仲要拉多幾多人？
再講 已經停飛 再留機場目的係咩？
硬頸？鬥氣？引佢出tg真係一個好理由咩？
機場好多手足乜武器都無架

我都係度，無諗過散，班散水撚想做救世主！

我都係

唔好再屈流料
可以留但真係 cancel 晒

機場keep 住和理，勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

吊自已睇flight radar la!
米睇我的航班/幾管局個網，根本update唔切，睇Flightradar 啦

咁我又想知留守撚留喺到做乜撚嘢啊
聽日再塞過唔撚得？
依家已經癱瘓咗機場 仲有乜目標？
你講得出我即刻入返嚟 屌你老母5毛p牌仔

同佔中個陣散出來d吹一撚樣

posh

呀ching departure唔同arrival
麻煩你都獨立思考睇清楚先

咁而家清咗場未啊大佬

今日同722有乜分別啊大佬

次次吹兩吓風就收隊咁樣抗爭係咩玩法啊

到12點都仲有arrival 機點解唔留得低做宣傳啊

幫你推上去！！！

大家食完飯一齊再返去

fuck見狗敢唔敢入機場

我屌你啦
P牌代表咩？
我因為喱個運動先加入，P好撚扯旗啊？
依家走係俾人當傻仔啊！
柒頭，求其吹一吹風你又驚仆街！

咩環境 黎緊

有預備我話鳩知了，但一大堆人得個n95口罩

你分析錯了

黑色旅遊警示

黎緊嘅可以帶啲包派俾人

問你新目標係乜啊 答啦留守撚
驚？之前咁撚多次上街我都未撚做過散水撚
但係今日目標完成咗 我睇唔到留嘅理由

唔好咁天真好無呀，成日請一百萬二百萬
淨係睇番8月5都知香港人番工大過天啦

我當你有一百萬人入，你想點樣係機場散，
要記住機場唔係港島大馬路呀，唔係話跑出去轉入細街走就走到架

過多幾個鐘 一定會出現以下情況

搵返叫人走既po出黎捉鬼

不如襯呢個機會呼籲啲和理非都要開始帶基本眼罩豬嘴好過啦，至少有用過你係到屌鬼同分化。今日我身邊都好多和理非冇gear 咁出去機場，又有老一輩嘅人

今日散水其實係恐慌性撤退，證明每個人都怕左班狗

佢咁做等於半攬炒

咪再互屌啦 大家都係擔心手足姐

屌你老母呀 幾萬人係到坐到聽朝呀 有邊次唔係散下散下到8910點清場呀 機又停埋 留係到有乜鳩用 一定係成班一齊走最安全最有用 都唔撚知你呢D人乜撚居心 講撚明和理非嫁

英文文宣

請廣傳 同三不一樣重要

抗爭心態

趁大家仲有感覺 要緊記！！

求每一位香港人緊記你地811 721見到既一切

緊記過去發生過既每一樣違背良知既事

緊記你地有幾撚嬲 有幾撚傷心 有幾撚心痛

抗爭 剩下成功 沒有失敗

要記得不分化 不割蓆 不督灰既背後

每個人都係為自己既良知 人性去抗爭

係你地想懶惰 想放棄 想做番港豬既時候

諗一諗

我地被政權逼使至 剩下成功

帶著依份永世不忘既感覺

去冷靜思考抗爭既去向

要成功 要有勿忘初衷既心態

記著你果一刻既感覺 直到永遠

香港人並不善忘

勿忘初衷

要返屋企嘅始終係會走
唔好自欺欺人
冇可能100萬人留守機場

當咩傻仔?d起飛o既取消晒啦
你要留我支持你
但唔係個個可以過夜

大大聲講 FAKE NEWS 以為無人FC 呀 ?

收檔啦你

唔好再互屌喇！

話就話停期實就靜靜雞飛

無次次吹風就散呀
機場封就無路走呀ching
呢幾日已經唔係清場 係即拉

現場想留咪繼續留
但點解要屌人散水撚？
每個人承受能力唔同
自己走嘅同時都擔心同路人 叫人一齊走有乜問題

我建議開一個機場現況post，今次被犬方風向撚撚都係因為對機場現況了解不足

如果有巴打屙屎屙尿食飯就就影下現況，例如航班升降各種交通工具現況，講下有冇熄燈同網絡狀況，被其他巴打了解在場現況

我地嘅抗爭咁兒戲?
俾人傳幾下謠言就散哂，個個返哂屋企繼續涼冷氣，仲話幫義士討回公道，原來義士既血係咁唔值，唔值大家為佢留低去抗爭施壓直到政府回應訴求!

琴日大家都好憤怒，果團火去左邊?個女仔無左隻眼，百幾個義士俾人拉，義士係地鐵站俾人掃射換黎啲咩?係機場坐3個鐘?你地覺得自己贏左?

如果你認同光復香港，時代革命唔係一個口號，認同呢一句係一份信念，我想請大家拎革命應有既覺悟出嚟!我地已經無退路，無得驚咁多。如果仲有次機會，我希望大家真係齊上齊落，直到勝利一刻!不撤不散!完!

聽日再來過啦～

其實完全係膽搏膽
當你完全和理非咁坐係T1 你搏佢唔敢武力清場

而到黑警真係黎清場，實有人俾人流血受傷
跟住啲人就會話 （都話完成目的就Be water啦！又戀戰）

Gate change
delayed
機場廣播一直話航班取消，請旅客離開!但一直無用英文廣播!
自己唸

樓主 你留守 我係真心支持你

但係不如諗下 分析下：

1. 假設班狗真係清場 我地跑出去東涌？ 再係東涌轉車出去？ 班狗可以包抄你㗎喎
2. 今日去機場嘅 有老有嫩 大部分都係和理非 又係靠口屌走班狗？
3. 機場 無得攻無得守無得走 留係到係咪送頭先？
4. 由琴晚地鐵站放催淚彈 我地已經唔能夠再用常理去諗班狗唔會係機場清場

機管局11點call urgent meeting 下晝派車接啲員工走 我今日的確係有份叫機場嘅朋友走 但我唔覺得今日係失敗

利申：機場員工 非分化

mud野新唔新目標啊散水撚？
你走咪代表你怕撚左啲狗囉，咁下次發夢d狗兇一兇你，你又散水撚啊，咁撚驚唔好出嚟啦！柒頭！
你比我見撚到你真人一定打柒你散水撚！

我 要 攬 炒

散條撚咩屌 唔好驚啦明明咁和平。。

咪有人返緊黎囉

同意
機場地理位置搏唔過
記住 唔係一次比一次難清場
係一次比一次難拉人

你可以屌鳩我懦弱，但講真我希望再見到手足受傷，我明白有一班係以命相搏，我非常尊重嗰班手足既決定同勇氣，但同時亦希望各位尊重其他人既決定，我相信大家都明白係長期戰，機場唔會消失，我地停得佢一日，就可以停第二日，第三日。有人會選擇睇佢清場上國際新聞，亦有人覺得日日塞爆令佢取消航班係比較有效，各有各做，各有各方式。

我淨係睇到架機完遊花園黎緊香港降落

正解
真係要做到齊上齊落

個女仔用隻眼換黎你地係機場坐三個鐘，有幾多人今日特登請假入嚟，下次仲可唔可以有咁多人入嚟?
咁多嘅憤怒，五大訴求，今日依3個鐘做左啲咩?你同我講贏左?

24小時隨時入

我係散水撚，我係嚟道歉嘅

- 分享自 LIHKG 討

我係嚟道歉嘅，對唔住各位

過緊嚟！

721元朗恐襲

黑社會無差別襲擊人，警方唔拉黑社會
警黑合作， 警署落閘， 999唔通，無人被檢控

721元朗恐襲第23日: 無人被檢控， 無警停職， 施襲者逍遙法外，市民安全零保障

不分化 不割席
五大訴求 缺一不可

香港警方=黑社會， 香港警方=恐怖主義組織
香港人一世都唔原諒香港警察
無忘721
記者請日日問

尊重其他人决定等如慫恿人地走，自己制造恐慌?

Push.

我*唔希望再見到手足受傷

你做得幾好！
唔似有d散水撚，衰左都重要撐！

巴打 我想仔你認真諗吓
大約四點個陣無喇喇咁多散水料
又話六點清場 又熄燈又熄網絡
就算係channel 都係個個都叫人散水
咁突發嘅情況吹風吹得咁勁
呢單嘢同722有乜分別先
你比較吓兩者 睇吓個相似性
上次722 又voice msg 又落哂閘
最後發生咗啲咩事呢
所以今次或者下次啦見到呢啲情況
大家係咪應該冷靜啲思考吓先呢
我唔係要帶風向或者要嗌交
我只係想大家諗清楚 到底係關鍵時候
點解食日成日有呢啲風會吹到出嚟
目的係乜嘢 會唔會導致到佢地所講嘅結果
請大家保持冷靜思考 膽大心細
多謝

已有飛機恢復

雖然唔贊同繼續留但支持你
當越來越多似是而非嘅資訊出現 就係體現自由意志嘅時候

無人叫過夜

入緊機場，好明顯今日有人製造白色恐怖，平時我係散水撚，但今日目標明確

on9 走就叫怕撚咗d狗？
平時發夢次次留守到最後係咪又要打卡同你講？
今日成功癱瘓咗機場運作 hit and run有乜問題？
$0.3 袋穩啦

自己睇

一齊block 9 呢推P牌仔

我係柒咗呀頂

咁即係會走差在幾點
咁有現場咁多人分段有咩問題?

無癱瘓，有航班恢復起飛，屌你老母

行李車都準備入返抵港行李區
應該隨時有返機落地

想問樓主會留到幾點？定通宵？

真奇怪。又話全部取消，啲旅客都走左好多啦。如果依家又恢復，啲人點嚟上機？

圖or老母 唔好鳩up當秘笈

經濟手段好撚有用，一定要繼續！

屌，你繼續撐啦！
柒左就認啦！

旅客無走，只有示威者走

飛上海啊，up你老母

剩係做轉機客

想問繼續留個目的係為左繼續癱機場？定係有其他原因

機場開24/7

入機場本身係唔犯法

都唔明啲人驚咩

係到製造恐慌

公佈咗取消，而家又恢復，啲客離開左機場上唔到機，航空公司一定畀人屌爆。。。 航空公司好無辜

屌都比個point啦ching
你想24:00咁多人一齊走?

根本係成功
癱瘓到全世界都知

事實上本身都有班人要番屋企、要食飯
散水又如何
本身成個運動都係不斷汲取經驗、再進化...

我係政府，而家就驚你 識玩左
日日咁樣接力賽

只要keep 到過萬人
我暴力清唔到你場、又唔可以teargas
其實好頭痛

下次仲會有咁多人?女仔用眼，義士擋子彈掃射，用前途換黎今日咁多人請假入黎，你地入黎坐3個鐘?

澳洲領事在機場

支持日日玩
但唔好屌人散水/唔好屌人留
大家自己決定

日日黎到咁多人癱瘓?唔見3日和你飛癱瘓到?????

我明你意思呀
但大家擔心嘅係機場好易圍捕
無人知道係咪真係會清場架
大家都係搏一搏
大家都唔想手足出事

諗返721下晝元朗都係吹風吹出黎架
又話白衣人呀鐵通呀
最後咪真係出事
尋日北角都係事先吹風架
最後又真係有fucking 幫

點都好 大家自己衡量啦
但我唔想見到同路人比人屌係散水撚姐

你啱 我冇fc係我錯

無飛機起飛 你認為香港機場仲可以畀幾多班機降落？無位泊 自然Divert

利申：有幾多吉位剩 我唔知 自行上flightrader check

重點唔係幾點走！
係點解一有風吹就即走啊！

唔好上網睇，個網同機場現場顯示唔同。

加一

無錯 個女仔確實犧牲咗隻眼 但你眼前嗰班大部分都係和理非嚟 得個口罩㗎渣 清起場上嚟 會唔會仲嚴重啊？
問題係 依家班狗無性㗎啦 佢唔會理你係咩人 佢只係想發洩想拉人想打鳩你

機管局停飛得啲機 叫旅客去T2 就要有心理準備班狗會清場 再多嘅憤怒 都唔可以有再多嘅犧牲

咁你坐係屋企涼冷氣啦，搞乜撚野革命

有mon post狗就一定。
經一事 長一智

1.唔決心玩長期戰,一日又有咩用?
2.諗住留守到幾點?過夜同第二日黎冇咩分別
3.o個3日佢地都冇上到離境

推爆佢

狗傳囉

今次又衰係左膠散水撚手上

不撤不散只係口號?

機管局網頁都無show有幾多吉位

同埋佢隨時可以唔畀飛機降落

所以先叫你上flightrader睇實所有黎香港飛機既動向，見到有飛機航向有古怪，要即走

想問機場係咪無嘢食了？
好肚餓。。。

咁和理非重視安全好正常
你要屌人跟風係好難
依家d消息真係真假難分
不分化 不割蓆

推，唔好俾個垃圾勝利po上熱門

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

即係叫擔心安全o既和理非唔好黎?
唔好分化啦 你要守o既都會有人尊重你
不分化 不割蓆

你要走都尊重你，但係有好撚多人叫人散水慫恿人走!

暫時最遲一班機係2333到香港

612
721
805
811

所以未話唔可能
係佢死都話一百萬人就唔可能清到場

大家停止互屌啦
推返聽日嘅post
聽日見！

推撚爆 岩呀

知唔知咩叫癱瘓機場

多謝你巴打

政府出盡打手叫人散 睇嚟方向正確了

消息真係真假難分
唯有叫大家自己分析多d

ps 現場有人話6:00清場時
我有同佢講話仲有landing去到7點幾
應該暫時安全

FC聽過未?

大把野食 物資站

其實散水唔係因為驚警察 係因為效果已經達到 佢都停咗 要留力
入面無晒嘢食 斷水斷糧 你長期留有咩用 要返去回氣 休息 補充體力

屌 講起fact check就嬲
邊撚個影張mtr証話機鐵停

我做旅行社的，我想講，cancelled 就係已取消，係唔會復飛嘅。
就算機場回復正常，都唔會復飛，因為已經宣報左，旅客已經另有安排，係叫唔返啲客返嚟。
如果未知會唔會cancel，status會係delayed。
我唔係想做軍師叫人散水或者返嚟，我只係想講飛機運作係點。
好多人話機場只係停左3個鐘，已經開始復飛等，我唔知係佢地唔識定有何居心。
我要澄清事實。

睇埋離港航班先啦
又分化

例牌不推文回覆啦各位手足

黎緊黎緊！外賣仔入緊黎！

飛上海仲飛得因為拎黎轉機咋

大量三毛想營造失敗
證明今日行動係掂嘅
離港航班取消晒你點睇

沒破壞，我唔覺得要怕清場。
今日canis lupus’s pack 唔會做什麼特別事，有記者問到佢哋口啞。

回家條路，大家要小心，要揾定掩護，比如人數勢眾，輕妝打扮，有遊客同行，等等。

當沒散班機降落後，機場都要做很多定期維修保護的工程，準備第二日起降，入夜有機場工程嘅人入機場開工，所以一定有車走。所以唔好太過緊張。

申利：我喺屋企涼泠氣。

太好了 我想問下係乾糧定熱食

喺邊？

推呀屌

加油
推

Sor個個唔係物資站 我岩岩係樓上消防喉個櫃上面見到有一堆 有個紅色袋 入邊有飯團同三文治 你好餓既話去睇下仲有冇 我要走了

自己小心，總之冇機降落，冇哂旅客前一定要走
班狗依家冇野做唔出。

對唔住 今日走左
聽日會再返黎
sorry

總之,KEEP 住check 最後一班抵港航機，
佢一抵港就走。
一路又航班落，有旅客落都安全。

EK380最後抵港？

唔好話人散水撚
正如人地唔會話你死守撚一樣
散水撚入面當然有鬼但唔代表個個都係
今日咁多人叫散係因為琴晚既事，所以緊張手足既安全

各有各意見，兄弟爬山，尊重每一個人既意見

淨係呢個都可以開幾個po

目標達成，仲留咩？
離港冇飛，抵港取消

你決定走 我支持你

你決定唔走 我都支持你

你決定而家去支援 我亦都支持你

兄弟爬山，各自努力
不分化，不割席
光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

arrival

由得警方御用暴徒自己衝
和理非可以睇表演如何鎮壓

下次唔洗再問去定留

現場要糧？我可幫忙運

要

正解

咪就係
真心嬲

夠人就冇野好怕

留底有咩做？

唔好再互屌了 唔該

Tg ,great_tomorrow
需要啲咩

食物

聽日去 有冇人會去

屌樓主 依家每次衝突都係等到有一大班前線比人拉 比人打先肯散 甚至比
被人圍捕都唔肯走 被捕人數不斷上升 樓主既死守就係be water?

則係樓主覺得被狗圍有手足被人拉被人打先走就最撚啱 就唔算散水撚？

俾你班散水撚伏好過癮？

𨳒，自己執生架嘛，拉都唔走咩

堅守四個原則

不割蓆不分化不篤灰
五大訴求 缺一不可
可以失望 但唔可以絕望
光復香港 時代革命

推

不分化 不割蓆 不篤灰

加油加油！不散！

最後嗰句難啲

其實你話沙田嗰啲我真係唔會散。但你而家係喺機場喎，仲要所有航班取消喎，加上大部分人都係和理非唔係前線。

唔該你諗諗其他人先話啦，好無？

夠多人就得，諗下如果一直都係好似今日人數，犬會唔會開槍

其實佢唔拉係因為仲有遊客係到
但係當遊行走曬 得返我地自己人係到
會點？
照封曬機場 慢慢清你地都仲得

有

返工咁就得，每日1-8去機場
坐又好，打機又好，派野又好，叫口號又好
總之塞爆機場，停飛就已經達到目的
然後第二日又來過

而家arrival 冇晒機
滯留旅行又唔多
留守請問係....?

比狗圍左 >扣血 > 聽日人多再黎
而家徹 > 休息 > 聽日人多再黎

結果一樣
你驚佢聽日封左個機場咩? 如果真係繼續封，我地成功啦

留守撚我唔會割 但唔該注意會唔會比鬼撚緊帶緊風trap 你地

現實係而家人唔多
現實係和理非會返屋企訓左

訓咗果d聽日黎過咪得囉，有精神先做到野架麻，各有各做啦，日日停佢半日佢都好唔得閒

咁希望佢地冇半夜比人圍晒
因為天光要入既佢地在唔在場都黎到既

速龍呢？催淚呢？
我淨係見到你隻散水狗話人鬼